其實點解無人收集菜頭菜尾做街坊武器

街市賣剩菜應該有得拎，反正佢地都唔要，零金錢成本

豬肉檔 魚檔 唔要既下欄 又腥又臭

係囉，點解無人收集，日日都有得拎

推

淨係魚檔D水已經夠

正

水魔法
準備水槍

cls 有諗頭

十月四前哨戰 全民口罩
十月五遊行 全民面具

覺得有用就幫手推上去

配蟲系效果更佳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

魚檔同豬肉檔，跟本街坊武器庫

九品芝麻官

呢張

支持環保

臭9死佢地

係掟就掟勁啲㗎啦你掟咩佢都係開槍還擊

掟舊菜但要食佢粒子彈，抵咩？

大量魚內臟

街坊場唔可以太猛攻

包大人出嚟喇